指南針大學好過八大

師資優良
全英教學
仲有ncc education
勁多人去讀
拎完有btec 既證書=留學生
仲有1年既exchange